懦弱的中年人

頭先睇到

致香港年青人：

我是70後的懦弱中年，過去40年多甘於逸樂，並沒有好好為你們走上前線去爭取香港人的權益，我們是享受了英殖時期遺留的福氣。

見到你們出來為香港抗爭，為香港受苦，我欠你們一個道歉。是因為我們這種人貪於安逸，亦因為我們軟弱，沒有你們那份勇氣，這幾十年間不斷容讓政府為所欲為，其實是助紂為虐，侵蝕你們的將來。

香港往後是屬於你們的，我們若能繼續安居樂業，也是踐踏於你們的血淚之上，也是我們虧欠了你們。若是次抗爭失敗，也是我們虧欠了你們，因為我自己怯懦，沒有幫得上什麼。

我只求真正香港的新生代，一定要保住安全，因為你們是香港人的兒女，香港未來的主人，千萬不要輕言犧牲。

求主祝福你們為公義而站出來的和平行為。

懦弱的中年人

感謝 喊左

垃撚圾

講完仍然係縮埋，但內心安樂左？

勿分化，香港大和解，各自努力互相配合

唔敢上前有車咪幫手運下物資
無 ; 幫手買下水 都好

做老細班細ge 出去
你唔支持都好
你唔好屌柒佢 純粹當佢一日SL 都已經好好